點先可以徹底放低一個人？

每次以為可以放低佢 但其實都係假象
依家佢已經去左台灣讀書 一直以黎ga傷口好似全部復發咁 個心日日戚住戚住好辛苦
真係好想放低佢 好想走出呢個困境 唔想日日行屍走肉
求各位巴絲罵醒小弟

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有冇人呀

Hi巴打 又係你呀

想知

係呀

點解可以變得咁快
我明明對你仲係200%
但對住我係可以突然變做陌生人 唉
我都想放低

無人係會100%忘記同放低一個人

遇上第二個

唔想放唔好迫自己即刻放 永遠勉強都唔會work